有無絲打黎m果陣 頭痛多過m痛

偏頭痛到嗌晒救命
黎m前一個星期已經開始頭痛
m前一日左邊頭仲要頭痛到嘔
依加第二日右邊又好撚痛
好似有人彈我頭入面啲神經咁
個閪反而一啲都唔痛
你不如一槍打撚死我啦

收聲啦 以為全世界得你一個痛？ 定你第一次嚟m ，無自理能力？

問下姐 咁惡做乜
快撚啲比你男朋友打死